[
  {
    "id": "p46516",
    "title": "Borcu bulunan Afgan kirac\u0131s\u0131na ula\u015famad\u0131, \u015foke oldu",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/dhabolu3jpg-0yrGPzUdGEmh3vC9tpn1EA.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/borcu-bulunan-afgan-kiracisina-ulasamadi-gordukleri-karsisinda-saskina-dondu-p46516"
  },
  {
    "id": "p46511",
    "title": "Birle\u015fmi\u015f Milletler'den kritik Filistin karar\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/2/filistinaajpg-JwnFOqpnaUepy1BuCvVnEA.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/filistin-in-bm-uyeligi-onaylandi-p46511"
  },
  {
    "id": "p46507",
    "title": "Ramazan Bay\u011fara, Yunanistan'da yakaland\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/ramazanbaygaratwitterjpg-hwbU9NypQkWytLTAwBNEww.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/ramazan-baygara-yunanistan-da-yakalandi-p46507"
  },
  {
    "id": "p46513",
    "title": "\u0130mamo\u011flu'ndan uluslararas\u0131 topluma 'Filistin' \u00e7a\u011fr\u0131s\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/ibb1jpg-vMIDi3QF1EiF7drV-4d_cA.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/imamoglu-ndan-uluslararasi-topluma-filistin-cagrisi-p46513"
  },
  {
    "id": "p46508",
    "title": " \u00d6zel'den 'normalle\u015fme' a\u00e7\u0131klamas\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/ozeljpg-1Z0MiVeNAUSzAhfoiIESQw.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/ozgur-ozel-sokaklar-bizimdir-meydanlar-bizimdir-p46508"
  },
  {
    "id": "p46509",
    "title": " CHP\u2019li ba\u015fkan, AKP d\u00f6neminde yap\u0131lanlar\u0131 a\u00e7\u0131klad\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/chp1jpg-Ns8L2Nndq0OqyQOvXlHrUA.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/chp-li-baskan-akp-doneminde-yapilanlari-acikladi-p46509"
  },
  {
    "id": "p46475",
    "title": "\u00dcnl\u00fc \u015fark\u0131c\u0131 ger\u00e7e\u011fi y\u0131llar sonra \u00f6\u011frendi: O ki\u015finin ismi benimle mezara gider",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/cenkerenjpeg-3ZOErzIXTkiJm003LYDmjQ.JPEG?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/cenk-eren-gercegi-yillar-sonra-ogrendi-o-kisinin-ismi-benimle-mezara-gider-p46475"
  },
  {
    "title": "\u00dcmraniyespor sezonu galibiyetle kapatt\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/143jpg-0EYsaXpKO0ugSVkf7vnbUw.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/umraniyespor-sezonu-galibiyetle-kapatti-p46515",
    "id": "7ef70c5e-8a3a-4a"
  },
  {
    "id": "p46394",
    "title": "Be\u015fikta\u015f'\u0131n sevkine Ankarag\u00fcc\u00fc'nden sert tepki",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resimid15471511115471511jpg-VQuzuDOII0Kg1Q-ta7rKEw.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/ankaragucu-nden-tff-ye-pfdk-tepkisi-p46394"
  },
  {
    "id": "p46473",
    "title": "'Futbolda para oynamaz'",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/973jpg-BqpZhOOf-kKRRbH_P0Lcag.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/goztepe-baskani-rasmus-ankersen-futbolda-para-oynamaz-p46473"
  },
  {
    "id": "p46484",
    "title": "Ligin son ma\u00e7\u0131nda galip yok",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resimid15489837115489837jpg-namR69mLuUa1Is7gB8wVUg.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/ankara-keciorengucu-ile-altay-yenisemedi-p46484"
  },
  {
    "id": "p46442",
    "title": "Arda G\u00fcler'den gen\u00e7 millilere ziyaret",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/ba2c8b041d3b4d378655bbcd6fe53a34jpg-dfOfcNy5z0mE-tZgt9Dxdg.jpg?w=490&h=276&mode=crop&scale=both",
    "link": "/arda-guler-den-genc-millilere-ziyaret-p46442"
  },
  {
    "id": "p46517",
    "title": "Gazzeliler insanl\u0131k d\u0131\u015f\u0131 muamele g\u00f6r\u00fcyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/gazze4reutersjpg-0jwQzw9DS0WUifdgXigFlA.JPG?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/gazzeliler-insanlik-disi-muamele-goruyor-p46517"
  },
  {
    "id": "p46512",
    "title": "Bursa \u015eehir Hastanesi'nde 'zimmet' operasyonu",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/bursadha22jpg-5D-tAjT-TkSPLc_j8KqZGw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/bursa-sehir-hastanesi-nde-zimmet-operasyonu-p46512"
  },
  {
    "id": "p46510",
    "title": "ABD'li yetkililer: \u0130srail'e silah sevkiyat\u0131 yasal s\u0131n\u0131r\u0131 a\u015ft\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/3/gazzereuters-1jpg-CkX2UTlOjE6RJsOR1hj6Dg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/abd-li-yetkililer-israil-e-silah-sevkiyati-yasal-siniri-asti-p46510"
  },
  {
    "id": "p46504",
    "title": "Veli, okulu birbirine katt\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/maltepedha2jpg-i6TLAWqvMUmNBKEudPCDoQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/maltepe-de-veli-okulu-birbirine-katti-p46504"
  },
  {
    "id": "p46500",
    "title": "ECB tutanaklar\u0131nda faiz indirimi sinyali",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2023/12/eurojpg-7Ic_w3VfAky89QTc70FBHg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/ecb-tutanaklarinda-faiz-indirimi-sinyali-p46500"
  },
  {
    "id": "p46498",
    "title": "Y\u0131lan\u0131n \u0131s\u0131rd\u0131\u011f\u0131 milli sporcunun tedavisi s\u00fcr\u00fcyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/365jpg-6GMHwwhoNE6tqQf1RlRnyg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/rabia-topuz-un-yogun-bakimdaki-tedavisi-suruyor-p46498"
  },
  {
    "id": "p46468",
    "title": "11 g\u00fcnde ikinci temas",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/bahcelijpg-GOUZmhURukWPWxqKalgxxg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/erdogan-ve-bahceli-den-11-gunde-ikinci-gorusme-p46468"
  },
  {
    "id": "p46490",
    "title": "\u0130n\u015faatta ceset bulundu! 1 y\u0131l \u00f6nce \u00f6lm\u00fc\u015f",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/insaatjpg-fJCIP9f4tkikijtW6p0n6A.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/insaat-halindeki-binada-ceset-bulundu-p46490"
  },
  {
    "id": "https://bit.ly/3UmkUe3",
    "title": "Kendinizi \u00d6zel Hissedece\u011finiz Bir Tatile Davetlisiniz!",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/yenikesfetjpg-V6XLslwjrUSqU5bdmgMrwg.jpg",
    "link": "https://bit.ly/3UmkUe3"
  },
  {
    "id": "https://bit.ly/3wiZPsT",
    "title": "Ye\u015fil \u0130le Mavinin B\u00fcy\u00fcs\u00fcne Kap\u0131laca\u011f\u0131n\u0131z Bir Tatile Haz\u0131r Olun!",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/2jpg-JxTMrALO8UyYY3skYaIHTQ.jpg",
    "link": "https://bit.ly/3wiZPsT"
  },
  {
    "id": "https://bit.ly/4b4ekj3",
    "title": "Hayallerinizi Ya\u015fatan Yepyeni Bir Tatil Adresi!",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/yenikesfetjpg-FaJfKtb-40_yunQnu-0sSA.jpg",
    "link": "https://bit.ly/4b4ekj3"
  },
  {
    "id": "p9414",
    "title": "S\u00d6ZC\u00dc Android/iOS Uygulamas\u0131n\u0131 \u0130ndir",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2023/12/mobiljpg-YGirfP_Cnk6PIiqDOrbInA.jpg",
    "link": "/sozcu-android-ios-uygulamasini-indir-p9414"
  },
  {
    "id": "p46485",
    "title": "T\u00fcrklerin yurt d\u0131\u015f\u0131 tatilinde konaklama tercihi: Akraba, arkada\u015f evi",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/shutterstock1119964028jpg6h515fo9uyzd3o3eumtdqjpg-yTSV_pMSv0SSc4wf0UPAeA.jpg?w=618&h=347&mode=crop&scale=both",
    "link": "/turklerin-yurt-disi-tatilinde-konaklama-tercihi-akraba-arkadas-evi-p46485"
  },
  {
    "id": "p46456",
    "title": "Mimar Sinan'\u0131n son eserinin sat\u0131\u015f\u0131na kar\u015f\u0131 imza kampanyas\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/hamamdhajpeg-vDN1v8GFrkGNiZTU-B88og.jpeg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/ayakapi-hamami-satisa-cikarildi-imza-kampanyasi-baslatildi-p46456"
  },
  {
    "id": "p46470",
    "title": "\u00c7a\u011fda\u015f T\u00fcrk roman\u0131n\u0131n h\u00fcz\u00fcnl\u00fc kalemi: Sait Faik Abas\u0131yan\u0131k",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/saitfaikaajpg-9W4yeWGd-USFyVLPT4c4sA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/cagdas-turk-romaninin-huzunlu-kalemi-sait-faik-abasiyanik-p46470"
  },
  {
    "id": "p46482",
    "title": "Yedi y\u0131ld\u0131r serebral palsili k\u0131z\u0131n\u0131n e\u011fitimi i\u00e7in m\u00fccadele ediyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resim115489112jpg-Z1yVX0pLy0_QfwvatrlGUA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/yedi-yildir-serebral-palsili-kizinin-egitimi-icin-mucadele-ediyor-p46482"
  },
  {
    "id": "p46493",
    "title": "Yaral\u0131 halde bulunan yabani ku\u015flar tedavi edilip do\u011faya sal\u0131nd\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resim115490607jpg-LIfakLc4MUSA8hHcPmIMvg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/yarali-halde-bulunan-yabani-kuslar-tedavi-edilip-dogaya-salindi-p46493"
  },
  {
    "id": "p46506",
    "title": "I\u015f\u0131k ihlali yapan s\u00fcr\u00fcc\u00fc \u00f6l\u00fcm\u00fcne neden olmu\u015ftu: 'Hayalleri vard\u0131, doktor olmak istiyordu'",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/batmandha2jpg-MReVIrpTgk69GSeszQgT9A.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/isik-ihlali-yapan-surucu-olumune-neden-olmustu-hayalleri-vardi-doktor-olmak-istiyordu-p46506"
  },
  {
    "id": "p46503",
    "title": "Kaybolan 75 ya\u015f\u0131ndaki kad\u0131n\u0131n cesedi barajda bulundu",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/ambulans2jpg-2nxdNmKo3Em5WHYWbz_4Rg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/kaybolan-75-yasindaki-kadinin-cesedi-barajda-bulundu-p46503"
  },
  {
    "id": "p46501",
    "title": "Malatya'da zincirleme kaza: 3 yaral\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resim215490167jpg-3h9vTAm0xkmKrggBpPsCBA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/malatya-da-zincirleme-kaza-3-yarali-p46501"
  },
  {
    "id": "p46479",
    "title": "\u0130hbara giden ambulans kaza yapt\u0131: 5 yaral\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resim415490014jpg--7Af96Ktx0CPIGu2zvBAYA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/ihbara-giden-ambulans-kaza-yapti-5-yarali-p46479"
  },
  {
    "id": "p46454",
    "title": "Sulama havuzuna d\u00fc\u015fen 3 ya\u015f\u0131ndaki Nesrin'in durumu a\u011f\u0131r",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/resim615489283jpg-NsU6B3oG8UqLvz7m4qcTRQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/sulama-havuzuna-dusen-3-yasindaki-nesrin-in-durumu-agir-p46454"
  },
  {
    "id": "p46449",
    "title": "Sakarya'da 220 ton ka\u00e7ak akaryak\u0131t ele ge\u00e7irildi",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/588jpg-QJHYx_1fH0e77os7_nWvMQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/sakarya-da-220-ton-kacak-akaryakit-ele-gecirildi-p46449"
  },
  {
    "id": "p46443",
    "title": "Bir\u00e7ok deniz otob\u00fcs\u00fc seferi iptal edildi",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2023/12/budojpg-8LmPb63LaUWy4fxcKpHxYg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/bircok-deniz-otobusu-seferi-iptal-edildi-p46443"
  },
  {
    "id": "p46435",
    "title": "K\u0131rm\u0131z\u0131 b\u00fcltenle aran\u0131yordu, Antalya'da yakaland\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/gozaltidhajpg-pLKlJQvmQUiTn-mtcstKdw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/kirmizi-bultenle-araniyordu-antalya-da-yakalandi-p46435"
  },
  {
    "id": "p46497",
    "title": "Rusya'n\u0131n yeni Ba\u015fbakan\u0131 Mi\u015fustin oldu",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/putinreutersjpg-1k1ogm-Dr0ORLHBzUgLgCg.JPG?w=618&h=347&mode=crop&scale=both",
    "link": "/putin-in-adayi-misustin-in-basbakanligi-onaylandi-p46497"
  },
  {
    "id": "p46496",
    "title": "\u0130srail, Refah'a sald\u0131r\u0131lar\u0131 geni\u015fletiyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/refaha2225761jpg-9H6piSEdMkeKTSw6WwyFcg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/israil-refah-a-saldirilari-genisletiyor-p46496"
  },
  {
    "id": "p46487",
    "title": "'Gazze'deki yard\u0131m faaliyetleri birka\u00e7 g\u00fcn i\u00e7inde kesilebilir'",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/3/gazzeaclikaajpg-Fb1IJJmPKECUJUmqklZcfA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/gazze-deki-yardim-faaliyetleri-birkac-gun-icinde-kesilebilir-p46487"
  },
  {
    "id": "p46476",
    "title": "Yolcu otob\u00fcs\u00fc nehre d\u00fc\u015ft\u00fc: \u00d6l\u00fc ve yaral\u0131lar var",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/rusya2jpg-mh876o_AfUKMudejyETDTg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/yolcu-otobusu-nehre-uctu-olu-ve-yaralilar-var-p46476"
  },
  {
    "id": "p46455",
    "title": "Hangi \u00fclkeler \u0130srail'e silah ihracat\u0131n\u0131 durdurdu?",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/israilucakjpg-BpmazC8ZZU2-1YxFcScKPg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/hangi-ulkeler-israil-e-silah-ihracatini-durdurdu-p46455"
  },
  {
    "id": "p46446",
    "title": "\u0130S\u0130G: Nisanda 163 i\u015f\u00e7i hayat\u0131n\u0131 kaybetti",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2023/12/iscimadendemircelikjpg-DY9Vof0Bf06gZ3SWLCFgLQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/isig-nisanda-163-isci-hayatini-kaybetti-p46446"
  },
  {
    "id": "p46420",
    "title": "Sava\u015f \u0130srail ekonomisini vuruyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/4/israiljpgmmrrcl4610oask69nj8kgjpg--0yY_jm30kCAaTQbOmCTpg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/savas-israil-ekonomisini-vuruyor-p46420"
  },
  {
    "id": "p46393",
    "title": "'Bilinmeyen numaralar'\u0131 \u00f6\u011frenmek i\u00e7in 63,3 milyon lira harcand\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/1/telefon-aajpg-SCAfdI8ynUaHMSTUAT2Jzg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/bilinmeyen-numaralar-i-ogrenmek-icin-63-3-milyon-lira-harcandi-p46393"
  },
  {
    "id": "p46344",
    "title": "Kemer s\u0131kma \u00f6nlemlerine kar\u015f\u0131 greve gittiler",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/20240509t113655z376857885rc2ym7av8nmertrmadp3argentinastrikejpg-VfLvqsDqokWtWRSVd-ETHA.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/arjantin-de-sendikalar-genel-greve-gitti-p46344"
  },
  {
    "id": "p46343",
    "title": "TMSF, Mondi Mobilya'y\u0131 sat\u0131\u015fa \u00e7\u0131kard\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/tmsf431664452438jpg-WF717fyE0EyDzDz4J5SOdQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/tmsf-mondi-mobilya-yi-satisa-cikardi-p46343"
  },
  {
    "id": "p46332",
    "title": "Kapasite sava\u015flar\u0131 ba\u015flad\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/855jpg-WioQA8IgbUig5HcYoAq7ug.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/kapasite-savaslari-basladi-p46332"
  },
  {
    "id": "p46329",
    "title": "Dondurma fiyatlar\u0131 et fiyatlar\u0131n\u0131 sollad\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/493jpg-uU3YhQx-UE2IPfD6yEzXCQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/dondurma-fiyatlari-et-fiyatlarini-solladi-p46329"
  },
  {
    "id": "p46269",
    "title": "Bakan \u015eim\u015fek: G\u00fcven art\u0131yor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/simsekjpg-l_Hgs2u2k0iX8iZjmkk3ag.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/bakan-simsek-guven-artiyor-p46269"
  },
  {
    "id": "p46261",
    "title": "T\u00fcrkiye'nin risk primi d\u00f6rt y\u0131l\u0131n dibinde",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/riskjpg-5QlzAz_DJUSOwRJBnTUlwg.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/turkiye-nin-risk-primi-dort-yilin-dibinde-p46261"
  },
  {
    "id": "p46495",
    "title": "\u0130lk defa insan kafatas\u0131na yerle\u015ftirilmi\u015fti... Neuralink \u00e7ipinde sorun var",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/neuralinkjpg-yCoBwb_BJk6Mg1dIxh1k_w.jpg?w=618&h=347&mode=crop&scale=both",
    "link": "/ilk-defa-insan-kafatasina-yerlestirilmisti-neuralink-cipinde-sorun-var-p46495"
  },
  {
    "id": "p46465",
    "title": "Apple, o reklam i\u00e7in \u00f6z\u00fcr diledi",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/applecrushjpg-O0ZHYGEKaE2T6F5Uzpl7Fw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/apple-o-reklam-icin-ozur-diledi-p46465"
  },
  {
    "id": "p46407",
    "title": "Y\u0131llar sonra ilk defa... Elektronik cihazlar bozulabilir, internet kesilebilir",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/gunespatlamasinasajpg-7f_Tb1WTo0CNW2lXPqFTtw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/yillar-sonra-ilk-defa-elektronik-cihazlar-bozulabilir-internet-kesilebilir-p46407"
  },
  {
    "id": "p46382",
    "title": "Uyumadan \u00f6nce medeniyetlerin \u00e7\u00f6k\u00fc\u015f\u00fcn\u00fc dinliyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/1/muskruetersjpg-Hqbf52R7kkq273l6yWfwBQ.JPG?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/uyumadan-once-medeniyetlerin-cokusunu-dinliyor-p46382"
  },
  {
    "id": "p46359",
    "title": "Fillerle ilgili \u015fa\u015f\u0131rtan ara\u015ft\u0131rma: Cinsiyete g\u00f6re selamla\u015fma",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/filreutersjpg-TmerMu1TEEKdaXHsLr8vTQ.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/fillerle-ilgili-sasirtan-arastirma-cinsiyete-gore-selamlasma-p46359"
  },
  {
    "id": "p28028",
    "title": "\u00c7arp\u0131c\u0131 ara\u015ft\u0131rma: Erkekler ve kad\u0131nlar farkl\u0131 Covid-19 semptomlar\u0131 ya\u015f\u0131yor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/3/886jpg-1BGLVTSFtEW2ldTYZROveQ.jpg?w=576&h=446&mode=crop&scale=both",
    "link": "/carpici-arastirma-erkekler-ve-kadinlar-farkli-covid-19-semptomlari-yasiyor-p28028"
  },
  {
    "id": "p8955",
    "title": "Cep telefonuyla uyuyorsan\u0131z dikkat!",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2023/12/uyku2jpg-bO4XUmWGSESmLkXYBngcUw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/cep-telefonuyla-uyuyorsaniz-dikkat-p8955"
  },
  {
    "id": "p33721",
    "title": "Ara\u015ft\u0131rma: Ergen gen\u00e7ler peynir ve ke\u00e7i gibi kokuyor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/3/587jpg-uUpwQ5nGNEek-ADjbASMhw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/arastirma-ergen-gencler-peynir-ve-keci-gibi-kokuyor-p33721"
  },
  {
    "id": "p43762",
    "title": "Bilimsel ara\u015ft\u0131rma: D vitamini kansere kar\u015f\u0131 koruma sa\u011fl\u0131yor",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/335jpg-9-fXUyvWi0ywuV2Ulw5sMw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/bilimsel-arastirma-d-vitamini-kansere-karsi-koruma-sagliyor-p43762"
  },
  {
    "id": "p26163",
    "title": "Gen\u00e7 k\u0131zlarda estetik ameliyat ve ya\u015flanma kar\u015f\u0131t\u0131 krem tehlikesi",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/2/94jpg-Zi69fqa_qEilZnpcUwetUw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/genc-kizlarda-estetik-ameliyat-tehlikesi-p26163"
  },
  {
    "id": "p46478",
    "title": "DGS ba\u015fvurusu ba\u015flad\u0131",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/dgs-basvuru-ucretijpg-o8n6bw3ZQE65dAK_zCe8rg.jpg?w=576&h=446&mode=crop&scale=both",
    "link": "/dgs-basvuru-ucreti-ne-kadar-basvuru-nasil-yapilir-p46478"
  },
  {
    "id": "p46353",
    "title": "Anneler G\u00fcn\u00fc i\u00e7in geri say\u0131m...",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/anneler-gunujpg-WZLz9bTVfU_a2Aw1NDx-Vw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/anneler-gunu-ne-zaman-bu-pazar-mi-anneler-gunu-hediye-onerileri-p46353"
  },
  {
    "id": "p46402",
    "title": "Eurovision nas\u0131l izlenir?",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/eurovision-reuters115485635jpg-IJQjF7wX3UqXkDMA4FTN8g.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/eurovision-2024-ne-zaman-hangi-kanalda-eurovision-nasil-izlenir-p46402"
  },
  {
    "id": "p46439",
    "title": "\u00d6\u011fretmen atama ba\u015fvurusu ne zaman?",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/ogretmen-atamasijpg-ZGXZJpoGr06COO8U7u6dvw.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/ogretmen-atama-basvurusu-ne-zaman-ogretmen-atamalari-brans-dagilimi-atama-kontenjanlari-p46439"
  },
  {
    "id": "p46492",
    "title": "Emeklileri g\u00f6z\u00fc bayram ikramiyesinde",
    "img": "https://sozcu01.sozcucdn.com/sozcu/production/uploads/images/2024/5/emekli-ikramiyesijpg-TfPt61bnyk2vL1V5HJCG0Q.jpg?w=288&h=162&scale=both&mode=crop",
    "link": "/emekli-bayram-ikramiyesi-ne-zaman-yatacak-emeklileri-gozu-bayram-ikramiyesinde-p46492"
  }
]
